招手足下星期去海洋公園玩

既然都焗俾咗100億

唔玩返夠本點x得

使唔使錢

仲要比入場費入去玩

係咪玩機動遊戲要俾錢

下 唔洗錢咩?

海洋公園前線好黃 俾少少入場費都應該

唔使錢維修咩

搞手但求打個和

一蚊都唔俾
最理想係連去都唔好去

千其唔好拆左佢,解放動物出黎呀,海洋公園會執架

海洋公園放tg

好似頭半年生日都免費入一次

可以和你play

依家去應該最唔逼

呢家去一定最舒服，保證少人...

湊夠八個 喺1月至6月生日嘅一齊入去